Sel 24mal Webroaril 1871 ollid kohto päewal koos Purdi koggokonna kohtowannem Andres Juntsohn Körwamehhed Mart Wenno ja Jaan Södi.
1) Jaak Korjus on 2 käsko kohtusse tulla sanud, selle Ado Tiitso rahha pärrast, mis sel 3mal Webr No4 sisse kaewatud, ei olle mitte tulnud.
